好少可會咁講, 但係呢首歌正過GEM原版

郎朗琴聲+鼓聲幾掂

係

搞乜咁折墮..幫你推下啦

連登不嬲無乜人識欣賞牙GEM呢啲咁高汁嘅歌手